Id,Url,Caption
1981841660893429248_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuA6n2Gn34A/,"Hallo .. penikmat piknik 😊
Yuk join buat kalian yg kurang piknik 😜 ..
✔ piknik murmer ✔ Tinggal duduk manis
..
""ONE DAY TRIP EXPLORE BANDUNG""
"" PIKNIK AGAIN""
..
Jadwal berangkat :
♡ Sabtu, 23 Februari 2019
..
Harga : Rp.219.000 / pax (All in)
..
Instagram : @piknikagain
Category : Opentrip
- TANPA MINIMAL PESERTA -
..
MEETING POINT :
..
JAKARTA
- Mcdonald Artha gading (Jam 04.00 Wib)
- Cawang Uki (Jam 04.30 Wib)
..
BEKASI
- Giant Bekasi Barat (Jam 05.00 Wib)
..
..
DESTINASI :
(*) Kawah putih Ciwidey
(*) Pinishi resto (*) Rancaupas
(*) Berburu oleh - oleh
..
INCLUDE :
- Transportasi Full AC PP
- Tiket masuk wisata
- Snack pagi
- Makan siang
- Air Mineral
- Guide Tour
- Photographer Professional
- Free Dokumentasi Drone & DSLR
..
EXCLUDE :
- Kebutuhan pribadi
- Wahana permainan wisata / Spot foto berbayar
- Jodoh tipis tipis buat jones . 😜
..
REGISTRASI / PENDAFTARAN
WA Admin :
.(*) 0819-1930-0008
.(*) 0815-8503-6603
..
SEAT TERBATAS .. Kuuy

#piknik #piknikagain #pikniksingkat #piknikmurah #explorebandung #explorelembang #opentrip #jalanjalanmurah #infojabodetabek"
1981841245799871872_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuA6hzhHnWA/,"Senin (18/2) Pantauan Mampang pada siang hari ini. Di tempat kamu bagaimana ??
-
Photo @wanastyle #jktinfo"
1981826740428690311_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuA3OuVn1OH/,"Menjelang MRT Jakarta beroperasi. MRT Jakarta terus berkomitmen untuk menyelesaikan pekerjaan konstruksi fase 1.
.
Per 31 Januari 2019 perkembangan keseluruhan konstruksi fase I telah mencapai 98,59% dengan dengan rincian jalur layang 98,43% persen dan jalur bawah tanah 98,74%.
.
Dalam mewujudkan rencana pekerjaan, MRT Jakarta terus bekerja keras agar MRT dapat selesai sesuai target yang telah di rencanakan. Besar harapan MRT Jakarta, seluruh masyarakat yang nantinya menggunakan MRT Jakarta dapat menjaga seluruh fasilitas MRT Jakarta.
-
via @mrtjkt #jktinfo
#MRTJakarta #UbahJakarta"
1981778327221815911_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAsOOBn8pn/,"PROMO BUY 1 GET 1 ROPANG OTW VIA GO FOOD
---
Promo menarik kini dateng lagi dari @ropangotw. Setiap beli 1 Ropang Full GRATIS 1 Ropang Full Nougat via Go Food. Promo berlaku untuk varian di bawah ini:
☑Ropang Telur Kornet Full
☑Ropang Telur Keju Full
☑Ropang Keju Full
☑Ropang Meises Full
☑Ropang Nougat Full
.
Syarat dan Ketentuan:
▪Promo hanya berlaku di Ropang OTW Tebet
▪Hanya berlaku untuk transaksi via Go Food
▪Promo berlaku 18 Februari'19 - 22 Februari'19
▪Maksimal pembelian 2Pcs Ropang Full per transaksi
.
Cus buruan buka aplikasi Go Food kamu! Jangan lupa ajak temen atau keluarga kamu untuk sharing bareng nikmatin Ropang OTW! :D
---
📍Ropang OTW Tebet
Jalan Tebet Utara Dalam No 2A, Tebet Timur, Jakarta Selatan
Opening Hours:
Minggu - Kamis (11.00 s/d 22.00)
Jumat - Sabtu (16.00 s/d 24.00)
.
📍Ropang OTW Cempaka Putih
Jalan Cempaka Putih Raya No.20A, Cempaka Putih Timur, Jakarta Pusat
Opening Hours:
07:00 - 23:00
.
📍Ropang OTW Gading (OTW Foodstreet)
Jalan Kelapa Kopyor Raya Blok BA2 No.1, Kelapa Gading, Jakarta Utara
Opening Hours:
07:00 - 22:00
---
#RopangOTW #AliRopang #FreshlyBaked ##kuliner #jktkuliner #foodstagram #kulinerjkt #jktinfo #jktfoodbang #jktgo #infokuliner #hangout #anakjajan #instafood #jakartafood #streetfood #ropang"
1981757200990506133_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAnaysHIyV/,"@sportsground.id
.
DEFECT MINOR PABRIK, 100% NEW dan ORIGINAL (money back guarantee), DISKON s/d 90% dari harga counter!!
.
Nike, Adidas, Under Armour, Gap, Calvin Klein, Champion, H&M, Uniqlo, American Eagle, Hollister, Lacoste, Tommy Hilfiger, Feltics, Ralph Lauren, The North Face, dan masih banyak lagi. 100% ORIGINAL MONEY BACK GUARANTEE!
.
Ada tambahan DISKON 10% bagi 60.000 followers pertama, khusus HARI INI. Tunggu apalagi? Ayo follow @sportsground.id"
1981730883016561332_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAhb0Kn5K0/,"Haloo, buat kamu yang bingung cari kado untuk moment spesial kamu, @lameegifts memproduksi custom kado kreatif yang cocok untuk graduation, anniversary, birthday, perpisahan, wedding dll
.
.
.
- plakat ilustrasi
- bantal custom
- siluet akrilik
- lampu akrilik
- frame akrilik
- and more
.
Pengirimian via gojek/sicepat dari jakarta
.
.
Order by :
Line : godhelramadhan
WA : 083870201723"
1981692623984624132_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAYvEqnYIE/,"Hallo jakarta oetara.. @Kopisoe telah buka di Muara karang.

Dalam rangka pembukaan, dapatkan promo beli 1 gratis 1 cup untuk varian yang sama. Dari tanggal 18-20 Feb 
Ayo segera order : KOPI SOE MUARA KARANG

#kopisoemuarakarang"
1981691989277334417_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAYl1jHNuR/,"Senin (18/2) Pantauan aktivitas pagi hari ini. Photo @sigitmaull_ @dindaalleciaa @adelita.adella @evridasa_17 @e.dubay @fezadianty @irvan5737 @ninong3utr #jktinfo"
1981676534659746849_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAVE8UHwwh/,"Senin (18/2) antrian untuk turun di JPO karet pagi ini. Photo @malaaisyah #jktinfo"
1981658456982890313_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAQ94KnSdJ/,"Sudah kursus tapi belum lancar berbahasa Inggris? 
Belajar bahasa inggris dapat anda lakukan tanpa harus hadir ke kelas, kapanpun, dimanapun, dan dengan metode terbaru yang efektif.

@englishtalk_id hadir dalam platform terbaru. Dimana anda dapat berlatih percakapan melalui voice dan video call. 
Metode cepat, efektif, dan efisien.

Hubungi English Talk ke nomor WhatsApp 08561231949.
Atau kunjungi website kami di www.englishtalk-id.com

Dapatkan promo Diskon 30% + Cicilan 0%*, juga GRATIS Voice & Video Call dengan follow IG @englishtalk_id lalu DM dengan hastag #jktinfo dan #promofeb

Harap waspada dengan penipuan dan modus berbeda. Website resmi English Talk hanya di www.englishtalk-id.com."
1981644332236420767_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuANwVeHjaf/,"#SportNews Bersiap untuk pertandingan #NBAAllStar2019 yang paling ditunggu!

Kamu #TeamLeBron atau #TeamGiannis ??
.
Saksikan LIVE di @ochanneltv 
Senin, 18 Februari 2019
Pukul 08.00 WIB

atau klik ochanneltv.com untuk tonton streaming.

#NBAAllStar2019 #NBAonOChannel #OChannelTV #YourlifetainmentDestination"
1981639817512632645_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAMuoznEFF/,"Debat Kedua Calon Presiden di Hotel Sultan Jakarta, Minggu (17/2). Bagaimana pendapat kamu mengenai debat kedua ini ?? Photo @kpu_ri #jktinfo"
1981623454794737631_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAJAh1n2ff/,"ZEUS GAMING PUBG MOBILE ONLINE TOURNAMENT SEASON 2

Tanggal: 22-24 Februari 2019
Venue: Online Competition

TOTAL PRIZEPOOL: 15 JUTA RUPIAH!

Regist Fee:
125K/slot team
(*) Multislot On
(*) 1 team terdiri dari 4 pemain, 1 cadangan

Qualification 3 Game:
- TPP ERANGEL
- TPP MIRAMAR
- FPP SANHOK

FINAL 5 Game:
- TPP ERANGEL
- TPP MIRAMAR
- FPP ERANGEL
- FPP MIRAMAR
- TPP SANHOK

Notes:
(*)Apabila ada tim yang mengikuti kompetisi lain dan hari nya bentrok, kalian dapat booking waktu bertanding

Contact Info:
Line: @cdf6930x (pakai @)
Whatsapp: 081319116374"
1981622911221170951_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAI4nmHQMH/,"Selamat Pagi warga kota! Selamat memulai aktivitas di Senin pagi ini. Semoga segala aktivitas yang akan kita kerjakan bisa berjalan dengan baik dan lancar.
-
Photo @youdie_boriel #jktinfo"
1981608440654305835_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAFmC1HZor/,"Video CCTV saat terjadinya ledakan di area parkir Timur Senayan, Minggu (17/2), malam. Diduga, ledakan tersebut terjadi oleh benda serupa petasan yang dilempar seseorang dari sebuah mobil berwarna putih #jktinfo"
1981607965280347026_3054105643,https://www.instagram.com/p/BuAFfIGnqOS/,"Layanan Samsat Keliling DKI Jakarta. Ayo manfaatkan Samsat Keliling di wilayah Anda. via @humaspajakjakarta #jktinfo"
1981321362834091723_3054105643,https://www.instagram.com/p/Bt_EUgxnm7L/,"Minggu (17/2) Asap muncul cukup tebal diduga dari mobil di Pancoran pada malam hari ini. via @lianaaasari #jktinfo"
1981320034464326586_3054105643,https://www.instagram.com/p/Bt_EBLonGO6/,"Minggu (17/2) Terdengar suara ledakan di area Parkir Timur Senayan pada malam hari ini. Belum diketahui sumber dari ledakan tersebut. photo @okeputrajaya #jktinfo"
1981277153527672169_3054105643,https://www.instagram.com/p/Bt-6RLpnS1p/,"@yourglasses_id Kebiasaan baik yang dapat menjaga mata kamu dari mata minus, perih dan buram
🔴 Perbanyak konsumsi vitamin A
🔴 Istirahatkan mata selama 5 menit setelah terlalu lama menatap layar komputer
🔴 Kurangi kebiasaan bermain HP diruangan gelap
🔴 Pakai kacamata “Lensa Antiradiasi” atau lensa minus yang pas agar tidak mengganggu penglihatanmu
.
Solusi pilihan kacamata terbaik ada di @yourglasses_id yang :
📍 Menyediakan berbagai jenis lensa “Lensa Antiradiasi, Blueray, Photocromic”
📍Terima ganti lensa minus, plus, silinder dan sesuai resep dokter
📍 Model kacamata hits yang dipakai selebgram
📍 Harga terjangkau mulai dari Rp50.000an
.
📛Info dan Pemesanan📛
Line Official : @yourglasses (pake @)
Whatsapp : 085780902097"
1981264211147096223_3054105643,https://www.instagram.com/p/Bt-3U2HngCf/,"Yang lg cari Sepatu santai, lari, fitness, atw buat nongkrong disini tempatnya @SAINTLUCIAJKT

Harganya pas dikantong kok, ga usah bingung tinggal dipilih aja terus langsung order 
@saintluciajkt
@saintluciajkt
@saintluciajkt
LINE : @SAINTLUCIAJKT (pakai @)
LINE : SAINTLUCIAJKT (chat&resi) 
WA/HP : 085780093331
•
Offline Store: Jl RS.Fatmawati No 32,Pondok Labu , Jakarta Selatan"
